個人認為 今日係偉業街近啟福道天橋掟磚的係鬼

當時popo 係啟福道天橋底休息，係今日遊行申請人同popo 對話的時侯
有一名黑衫示威者係 防守線行上來

之後我行過去佢果邊之後，就用立即用普通話表示佢係香港人
無錯，佢係用普通話講。有點可疑，我就問返佢過來做乜
他說中國過來示威的。
當時未有任何懷疑，之後佢篤左幾下手機
就三個人full gear 衝上橋向popo 掟磚
掟完佢就同三個人跑返入人群。

即係佢係試路，之後叫同黨做野。
掟完無幾耐，popo 就放TG 進攻

呢個純粹係我見到的一切，未必係事實的全部
歡迎討論

係又點？下次你認得返同一個人？
不捉鬼。

冇問題呀 係略嫌唔夠準姐

捉唔到, 走為上著

講真放火嗰啲都好可疑

係唔係鬼 咁又點?

啲鬼掟一百次都唔準架

用支那話你都覺得正常？

popo係咪都會搵個reason射TG
係唔係鬼都冇分別

有人代做犯法野，大家又唔會割，重想點

用普通話話自己香港人
然後又話中國落黎示威
咁撚矛盾你到依家都唔覺得100%鬼?

勿捉鬼

有咩問題 多個人幫手

收嗲啦 P牌仔

不再捉鬼

唔捉，但係要制止囉
俾位人大做文章

為乜